政府依兩日成個計劃出晒黎 大家冷靜啲先 唔好中計

1. 林奠暫緩+道歉 扮態度軟化
目標減少上街人數+減低民怨

2. 警犬低調處理+扮友善
eg 任你遊行開盡行車線 / 不清場
目標唔好再好似612咁輸民心

3. 由你地佔領
目標效法雨傘後期 消耗民意

4. 五毛+鬼一齊出動
目標打擊和理非勇武大和解
出面開始好多post互屌

大家一定要冷靜睇清楚

推

Push

大家要警惕，唔好做政府想你做嘅事

push

係
第4點大家一定要守住
今次大家不分化既目標真係成功
唔可以破功呀！！！！！！

真

上熱門ok?

林鄭又再呃9me, 今次恰我唔識字!
聲明原來有2面, 中英文唔同意思!

中文睇落好順眼, 英文攞你命三千!
Suspend咪等於暫援, 幾時恢復佢話事!
係咁依講句sorry, 佢當我地係白痴!
好多人都中伏了, 快啲傳開話佢知!

學生無罪應釋放, 撤回惡法要堅持!
黑警背後偷偷笑, 唔當我地一回事!
幫手推上新聞紙, 快啲share俾人知!

# 生於亂世 有種責任
# 唔可以俾佢呃9我地200萬人

巴打絲打幫手share出呀, fb/ig/tg乜都好, 佢玩9我地200萬人太無恥!

唔好分化互屌真係重要

幫推

大家保持清醒，勿重覆犯錯

唔好分化 一致槍頭對外 香港人加油！

推爆

一見到又話邊日邊日最團結
又話心灰又話開始輸

屌你根本大家目標一樣
不分化一定要走落去
一定係成功既起步，但係目標未成
無論今次返送中定將來其他政治問題

不分化係一定要走落去！！！！！！！！！！！！！！

pish

！

Pish

發夢見到, 有個老閪殼今朝急call晒全部焗腸屍腸去開緊急會議

兄弟爬山 各有各做

未贏 連登仔要用腦對抗三毛搞分化

重點 推

上熱門呀

進入文宣階段，
民意戰不可輸

由係文宣出動嘅時候

真，推

推推推

有冇解決方法？

有無人出緊去 今日得自己孤軍作戰

推 唔好分化

首先唔好互屌
唔好理D互屌POST

再推

連登仔要有責任
網絡係輿論戰嘅前線
我地識得用長輩圖攻都要識得守
出面攻勢越嚟越猛
大家一定要合作拉返啲戰友返嚟！
方法：
1.不停開post警惕
2.去返戰舊post搵返啲戰友，quote佢留言提醒佢要一齊幫手守護
3.唔好再回啲分化post，不停回啲警惕嘅post
4.可以嘅話整文宣圖，搵返雨革時嘅分化現象出嚟警惕人

一定要冷靜
而家要急果個應該係政府唔係我地
唔好自己亂先

黑警扮野屌你老母

唔好被人呃唔好被人氹！
唔好再中伏！
記住，團結先係我地最大武器

推

唔分化
我地不撤 不散

淋病記者會咁串係叫人出黎

推，唔可以中港共計

連登戰友要頂住
快啲去拉返啲戰友返嚟
我地再冇分化嘅本錢

發夢令TVB停一日可以嗎?
學術討論TVB停一日,可否改變香港人生活習慣?

有 出緊 政總見！

學急救，搵義務律師幫義士
真係要衝時拍片影狗，留證據

始終撐修例班人都係低等無腦人
佢地最on9就係好容易做d on9野
當佢地做on9野時，集中火力派鬥佢地 (文宣部繼續努力)

我地呢邊做好不篤灰，勇武和理團結，派鬥班共狗
唔好輸輿論

BE WATER MY FRIEND

其實政府呢幾個PLAN好有用 抖返一兩星期再推，至少冇一半人了

推 大家唔好中計

人手置頂

唔好中計 唔好分化

不分化

談 可以
打 奉陪
欺 妄想

同意

不分化不篤灰不割蓆不譴責

推！

推 千萬唔好中計

今朝已經出陰招整到灣仔大塞車，賴晒落示威者到

一定要澄清

5. 叫人唔好中計

不分化！！！

中肯

真 事實就係咁

泛民屌人就係正義捉鬼
其他人反擊就係5毛

up

重有熱狗開始進場。

不分化不篤灰不割蓆不譴責
槍口對外呀手足

團結

全部都係同路人

任何同路人 目標清晰 目標一致

唔好分化 唔好屌鬼 唔好急住自己人打自己人

冇左條人命 講聲sorry 就算？

不督灰 不割蓆！

講得啱,政府宜家基本上係“唔做唔錯”策略

文宣組出動

而家要做嘅就係set deadline比政府
等政府 我地雙方都有個明確目標
唔好再好似五年前係度磨 無止境

如果政府再係唔理
我相信deadline嗰日和理非都會支持勇武
和理非都會好似612出嚟backup勇武嘅後援

其實政府唔肯聽民意
好多和理非都會默認勇武 嗰日好多人冇聲音鬧武勇
大家都係聰明人 知點去玩

完美和平示威拎民意->
set deadline政府回應->
不撒->
政府唔聽民意->
全民出師有名勇武

就係咁玩
兄弟爬山 各有各做
政府想玩咩招我地都擋得返去

大家要堅持

真係要警惕!

From史健仁fb

【共產黨成功化解香港二十年來最大政治危機】

噚日喺金鐘見到現場警察完全放鬆防務，沿途完全見唔到任何反遊行或極左親共團隊，我已心知不妙。當林鄭「技術性道歉」後，我就知道共產黨想搞乜。

毛澤東教落：敵強我退，噚晚香港就展現出老毛呢種遊擊戰思維。林鄭技術性地展露退讓姿態，建制及極左團隊配合共產黨指示全部暫避風頭，警察亦避免刺激示威者，放鬆執法。另一方面，泛民就一如以往，為遊行人士提供興奮劑，而作為遊行搞手嘅民陣又好配合大局地拒絕聆聽任何即場抗爭建議。總之大家夾手夾腳，營造一個最有利市民消氣嘅氣氛。噚晚大家都行得非常舒服，非常happy，一家大細過咗一個有意義又溫馨嘅公民父親節。

呢個喺對抗爭最不利嘅環境！

義士嘅四個要求，幾乎全部都要由林鄭決定。噚日林鄭喺禮賓府，花園道得兩三位警察站崗。如果噚晚林鄭「技術性道歉」完，金鐘街頭嘅200萬人當中只需0.5%-1%嘅遊行人士擁到禮賓府，不撤不散，既唔會影響到夜空高空超片，又可以煩擾到林鄭。如果搵兩個大喇叭對住林鄭不停播《心經》或《Sing Hallelujah to the Lord》，你都咪話唔過癮。錯過咗噚日幾十年難得一見推倒政府嘅黃金機會，今日喺咪唔可以做呢？冇話唔得既，但今日林鄭已經唔喺禮賓府。

或者你未必同意我嘅觀察，但我認為唔少市民已開始對反送中事件有疲累症，唔少已有疲累症嘅香港人會接受暫緩逃犯條例修訂及林鄭嘅「技術性道歉」，因此雖然今日有三罷，但關注嘅人會明顯減少。大家都想過返正常生活，於是今日個市一開市就即彈三百幾點，我有幾個星期冇入過戲院，都有少少想搵返套戲睇。

我喺現實主義者，我只講我觀察到嘅事實，而現實往往殘酷及難以接受。從今日起，建制派會努力四出cool返啲票（特別喺民建聯），林鄭會低調一段時間，警察會慢慢重建警隊形象；泛民贏咗5比0，所以早已進入選舉mode，而市民又已經對事件產生疲累感。好老實講，時機已經唔喺抗爭者手上。

我唔會批評抗爭者（事實上亦從來冇，況且我亦冇咁嘅資格），但如果你問我有乜嘢同抗爭者講，我會建議不妨考慮暫時後退檢討失利，重整旗鼓，了解一下共產黨，等待下次機會重新出發。共產黨成功化解咗香港二十年來最大嘅政治危機，佢哋嘅政治智慧，實在遠高於你哋。

共產黨下一步，將會喺民陣及抗爭者之間製造矛盾。呢啲，喺老毛最耍家嘅嘢。

註：唔好扭曲我意思，我絕對無意思話泛民及民陣同政府配合，但佢哋想大家開開心心過一個公民父親節，呢個喺不爭嘅事實。

註：飛到G20峰會示威，可以一試。

如何應對政府冷處理+分化詭計

估唔到五年之後

要保住既係和理非

三十年河東三十年河西

冇deadline就統一唔到呢二百萬零一人

逐一擊破

［長期人手置頂］理撚得你港府老母老豆硬化定軟化，撤回 放人

我希望大家記住
有一條人命犧牲左
我地唔好放棄 努力完成佢想完成既事
咁先對得住佢

4. 五毛+鬼一齊出動
目標打擊和理非勇武大和解
出面開始好多post互屌

兒登唯一有貢獻係呢4個字"各有各做"
亙屌一定係鬼

有point!

第四點好明顯,記住分化係支共必殺技

612都係有deadline三點
雙方目標明確
迫佢回應

完全counter政府而家想冷處理嘅玩法

但好多人已經機械化晒 無思考能力， 覺得一定要佔 覺得唔佔就輸

各位唔好再推果啲互屌post!
唔理佢係三毛定激動得制
呢個時候最重要係穩定軍心
以及策略！互屌係無用架
諗下之後要點樣做先係重點

推比人睇 唔好做政府想我地做嘅事

deadline 很重要！
deadline 很重要！
deadline 很重要！

但究竟幾時？

我用生命值硬接

大家留意下
果啲分化post
頭幾個回覆一定係咩都唔理直接支持樓主所講再屌
明顯係有一班5毛帶緊風向
大家要好好思考

成日都希望同日同一運動一戰竟全功，個思維其實同中國人咁耐以來要 winner takes all 兼趕盡殺絕一模一樣。而家民意唔係唔升唔到級，而係你都要比啲時間民意消化議員做嘢社運界講啲清楚啲嘅橋同論述呀? 咁心急，要快到食杯麵咁見效，真係唔好攪政治同攪社運。。。

推，大家要share 開去

要置頂

停左TVB佢個幫政府 抹黑,政治宣傳 果功能 香港人會點?因為好多人都一開電視機就系三色台,加上佔領交通要點 只會令警察加分+市民反感 但系電視台就應該唔系 咩野實際野,我念

記住我地一開始講既
不分化不割蓆不篤灰不譴責
各有各做

pushh

pu

不內鬥 但都唔比佢玩消磨戰
要有個確實時間點之前

迫佢回應616 二百萬零一人遊行

好緊要 推

不推不是人

大家睇睇

［長期人手置頂］理撚得你港府老母老豆硬化定軟化，撤回 放人

唔好內化

感覺佢地可以做盡啲
比安家費大陸閪殺個香港人
再走佬返大陸 話無條例引渡

Be water my friend

唔該有冇易明嘅解說圖去分享
接落嚟尤其係和平果班應該點樣做？

唔想佢地被餵安眠藥

唔撤唔放人個個星期日再見
除左火放唔可以做 我唔覺得有D咩做左係唔得

兄弟爬山，各自努力。呢一個星期已經有好多義士做咗好多野，甚至有烈士去喚醒更多嘅人，我地唔可以自亂陣腳，重蹈覆轍，香港人加油。

劉兆佳：現時示威者處於亢奮狀況
政府打算點做 大家估到啦
要諗對策

依家民陣開始割蓆 可能你地會覺得好委屈 但依家真係唔適合追究責任 大家仲要團結打埋呢場仗 總之各有各做啦

推 無論如何不分化
小心鬼

大家唔使心急
呢個係漫長既一戰

我哋要set一條死線唔可以畀人分化

唔想輸？有以下大方向可考慮下

大家唔好再覆個D 唔比人勇武GA POST 了

但係認同要有死線

民陣而家最重要做嘅係平反暴動 要提出限期要政府回應 如果政府都係唔理 就要用手段合理化勇武派跟著落黎嘅行動 勇武和理非已不能分割 贏一齊贏 輸一齊輸

一定一定要share出去同記住呢4點 只要中一樣 69同612

嘅所有野都會一鋪清袋

不分化 不指責 一路宗旨 做自己本分！！！！！

成個面書都係打飛機文/叫前線返屋企
心淡

五毛+鬼一齊出動
目標打擊和理非勇武大和解
出面開始好多post互屌

This is 致命傷

Push!

重申多次：
因為呢次社運同過往不同
巴打絲打們唔好比３毛５毛分化
記實一樣嘢，當你決心夠堅定！！！
就唔會被動搖
決心夠堅定！！！
決心夠堅定！！！
中間可能會有迷茫，
因為唔同過往社運玩法，而且我哋香港人變咗好多新玩法
但喺多戰線、迷茫時停一停、諗清楚
大把連登、tg post可爬
爬完再調整策略

我地二百萬零一個香港人 毋忘初心！

推 唔好被分化

推
堅持不分化 不割蓆
不撤不散

槍口一致對外

加油呀香港人！！

不可分化

槍口對外！

推[url]網址[/url]

依家衝 唔係鬼 係送死阿

手足唔好

大家要識自己判斷！

無錯
仲要記得思考下一步行動,同埋死線

正氣post 要留係熱門

得罪講句，我已經知道百萬人遊行和平散去的秘密。

大專學界應該成立反送中學界聯席搶奪媒體話語權，民陣已經準備收皮，得學生畀人告緊暴動先仲有人理，唔公開設死線就磨下磨下咩都無晒。

應該聽日設限要求對話，唔係就星期三工務小組再拉布，圍禮賓府

唔想變雨傘2.0嘅入一入黎

希望你地可以分享俾多啲人睇 警方已經轉左玩法今朝冇清到場 就係為左要去返雨傘咁要團體向法院提出清場 但如果用我方法可以令返主導權同埋迫到政府官員出面回應 甚至民生問題都可以用依個方法到時係選舉拎返地方票

和解條撚 一係跟撚住 一係收嗲企撚開 屌你老母又拖後腿又做小動作

唔好中計

唔好再上當

推
停止分化。分工合作，各自努力。團結。不篤灰、不割席 。
可攻可守，戰線亦不一定在道路上，師夷長技以制夷。

小心唔好內鬥

大家唔好再覆個D 唔比人勇武GA POST 了
更加唔好理話不要暴力要理性個D人
大家聽到林鄭點講架
佢話你地和平遊行所以唔需要理你地架
咁大家清楚佢想我地點啦
佢想我地和平遊行
之後唔理你!!!!!!

咁點拆好

真係無得解釋

義士頭七前為死線
要林奠撤回一切

推啊

推！
不分化！！

我估香港地得番一堆弱智既先會繼續支持班狗

推
不可分化
槍口對外

PUSH

失敗主義不是無為的理由

希望經過今次大家學識抱打不平，友善照舊，有錯就要講！

分化輿論要由我地親手阻止

戰場唔止熱門仲有係最新

push!!!!!!!

推到上熱門置頂先得！

PUSH
推到你置頂

有人話：水可散可聚啊記得

推
同埋要同身邊既人講

自亂陣腳就會輸

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

四洲系列推

推
但下一步點好

第三點已經冇佔街，d廢老都鳩up都冇得up

推到你變熱門
要比返D信心大家!!!!!!!!!!!!!!!!

Fish

政府主要戰線喺度拖延，人哋國家機器，打十條戰線都得，五年前都中晒招啦，而家拖住先，背後都未知有幾多嘢搞緊

我哋要先發制人，另開戰線，搵有利可圖嘅地方打

上兵伐謀，其次伐交，其次伐兵，其下攻城

入post，伐謀

【勝者全取】香港人有冇本事十八區同時集會

股要無乜大影響，睇黎似中共護航，平息民憤，但我地記住
不撤 不散

大家睇路！唔好輸

我只能係FB洗 其他地方靠你哋自己傳

「注意」：
請相信年青人的智慧及行動，「感謝各界關心」，由於年青人是自發站出來，而非預謀行動。

因昨天出現大量留言「撤退或離開」等字眼的討論及貼，「不停洗版」，令到「傳達消息被沉底」。

今天很多爸爸媽媽陪同大家站出來，大家是「感恩」的，也「了解」大家是「因為擔心」，但請相信他們的智慧，可攻可守，這批年青人是有史以來最成功的，而又沒預謀的一群愛家人士，用「自己身體」「行動」「前途」追究政府。

請大家繼續守護孩子，不離不棄。

而「繼續留撤退等」字眼，將示為「警方擾亂」，「請務必廣傳」，謝謝。

真 唔好比佢得逞

推 大家真係唔好衝

轉左打網絡、民意、輿論

[手動置頂] 民意戰再贏一仗！在場人士主動讓出夏慤道，並且主動將現場路障搬走

唔好再淨係睇熱門！

特別第四點呀
共慘黨最叻係咩？階段鬥爭呀
唔好分化
只有一個敵人 就係淋病 （erm同埋啲黑警）

加油呀香港人

團結！

所以大家咪再屌啦！
俾你屌贏又點啫？淋奠班狗見你班人咁易分化，掩埋半邊咀笑啦！

推到全港人睇到

咪撚再互屌啦
冇人係鬼呀！
醒下啦

最緊要唔好割蓆

的確多左分化撚 大家繼續要團結

中共吾會怕你地

大家要小心行事

不要被勝利冲昏

Push
唔好再屌
要屌留返贏左先 記住烈士同我地既訴求一樣都未達成

佢地變陣玩懷柔，我地都要變

講得好啱 支持

有咩互屌

無上連登？

最緊要不分化

如果你唔認同佢做法
你可以唔參加
但你可以行多一步
諗下自己可以做乜協助佢 比佢知佢唔係孤軍作戰

全即是一

琴日遊行佢地冇乜點做嘢就係掛住開會諗點樣開acc 上黎搞分化

推爆佢！唔想烈士之死換來分化

推！ 唔好俾港共又溫水煮蛙！

唔好意思 阻大家一陣
［廣傳！］唔好重蹈五年前嘅錯誤

不如入黎討論下

推
香港人加油
場仗一日未贏 我地都唔可以放棄！

推 香港人要團結呀

堆呀
大家要團結

咪撚再分化得唔得 好心灰呀屌

希望大家槍口一致。

其實香港人贏左，留力等下次啦

Push! Shared in FB

推推推推推

留意住 有無更多檢控

削弱勢力

香港人加油

同埋用人工島同國歌法黎暗渡陳倉

加油

唔知大家有無聽過

一條繩子如何輕易拴住一頭象？
歡樂馬戲團中最受歡迎的大明星，是他們的大象，巡迴到每個地方總是吸引無數的孩童注意，其中一位少年為了想更接近地看看大象，特意跑到馬戲團的後台，最後，他很驚訝地發現那幾隻大象只是被普通的繩子綁在一根木頭上而已。

少年好奇地問馴獸師：「先生，為什麼你們只用一條繩子就能制服這麼巨大的象，難道不怕牠們用力一拉便能逃走嗎？」

馴獸師笑一笑回答：「你不了解吧！這些象是我們從小養大的，當牠還小時，我們用大鐵鍊把牠鎖著，每次牠想逃走，只要一拉便痛得動彈不得，久而久之，只要牠想到用力拉就有痛的經驗後，最後便放棄逃跑。現在，我們雖然只用一條繩子綁著牠，但牠也不再相信自己是可以逃走的。」

而家200萬人就好似呢隻大象咁,明明有能力但係都唔識得反抗
之前睇到有巴打POST個法國黃背心既方法,其實係呢個情況真係要試
而家警察都放慢手腳,等我地自己收皮。
部分巴打就話可以堅持落去啫,
咁總有啲人士氣會低落就走,咁不如試下黃背心咁,或者真係之前有巴打講幫交通燈玩塗鴉,呢啲唔需要大量人手,但又可以同一時間整到唔同地區交通有問題既方法。
而其他可行方法,大家一定都會諗到,而差在夠唔夠膽試。

總之自己友唔好分裂
千其 唔好比人分化！！！

推呀！！
大家唔好中計

1.唔接受道歉，要求撤回

2.市民盡力要求所有警方與政府連日管治割蓆

3.要求民陣與非建制合作處理今次案例，
並宣佈下一輪攻勢前不佔領，只野餐

4.要求推選首領，組成香港網軍，盡快整合所有文宣人員，務求活躍組織

推呀推

會唔會有個中立既ac黎開post收集意見再投票

有無得咁做？

推番上去先

最危險就係分化
民主弱點

唔好畀佢停

大大力推！

大力推 團結就是力量
大家唔好搞分化 香港人加油

其實佔唔佔都好，結果都係得一個。你睇林鄭幾淡定就知啦，佔得幾耐？唔洗返工返學唔洗穩食啊？始終都有散水既一日。

你唔散水，政府唔出聲都會有人出聲，大佬 人地租就交左，隔日就俾你阻住做生意，隔日就俾你塞住條唔返唔倒工，佛都有火啦，到時又分兩條隊一藍一黃，打完交差佬出黎制止，成功搶返光環。

差佬是但穩幾件出來啃左開槍個死貓，跟住先同班發起人慢慢清算。

唉 點解人總係不停咁重複犯錯。

你話撤回就撤回你話放人就放人你話唔追究就唔追究，香港政府係國際上咪0威信，既然香港都無任何法治可語，咁我咪做乜都得？究竟係乜野令大家天真地認為政府會屈服。

我唔反對亦唔支持修訂條例，只不過見倒琴日有個年輕人為左呢件事係太古跳落黎覺得可惜，條例通唔通過係咪真係重要過條命呢，我覺得呢個問題遠遠比修訂逃犯條例更加值得我地反思

piah

推呀

警犬必須死全家

咪再搞逃犯條例住啦 政府暫緩 我地市民硬反冇用 等佢重新開始二讀 先再出黎
下一步轉戰明日大嶼同國歌法 刻不容緩 目標係明確 唔好再等啦 要開始召集群眾 進行文宣工作 轉戰啦吊 你地唔想耗盡政府公帑起俾大陸人住 唔想分薄資源 就轉戰場啦

對第三點成有啲保留，因為G20即將係26號就係日本開會，中共應該會盡快解決問題的，不會拖太耐，所以各位不要衝動，可以睇多陣政府有咩反應先！ 小弟愚見

pushhhhh

推

槍口對外不分化

我覺得不如由和理非派留守政總立法會，勇武派不如打游擊戰術

平時如果立法會有d非常有爭議性既議題，例如國歌法，明日大愚，勇武派就留係政總立法會衝擊
如果個日無咩議題，就不如轉戰各地，例如超合作運動，或不合作運動咁，分散政府警方係各地部署

大家意下如何？

推，請勿中奸計而內訌

學土共
打遊擊戰
下次推惡法
再二百萬人出黎行過

義士留返個清白之身
儲體力同搵錢買裝備下次衝喇

現任政府沒有絕對承諾，往後仍會秋後算帳，今日分化，他朝錯恨難返

明顯遊行完之後 大家唔係好似之前咁凝聚到 好多post都開始互屌割席

我都覺得係，不如勇武派主打遊擊
例如超合作運動咁，可以去d治安黑點巡邏，有問題就報警
反正警察唔係話想修補警民關係㗎咩，你搞得掂深水埗，我日日吹奏警察又點話
又可以令到該區治安變好，令市民比個好印象我地

Push !!!

不割蓆不篤灰
We connect

提倡建立「五毛/打手」評分系統

No啦！笑到碌地
有同啲藍絲傾偈，順便了解佢哋睇法
(即係洗腦態度)

吹到侵侵求維尼見面，維尼唔想見侵侵
而不是侵侵唔想見維尼

無論點相反演譯，會面機會太減
但可能係因應股市升跌吹的煙幕
然後行相反

有時要知道佢哋經常掛在嘴邊的謊言
才可拆通真相
計中計係最煩

咪撚正皮同理咩禮賓府post

推!!!

但無下一步，好快就會完....

G20係佢地要面對既野，應該針對性係u20拎籌碼比侵侵屌

推

咪比正苦貓哭老鼠

推 認同

大家小心

見到警察扮晒嘢 好撚假呀大佬

。push

幫推
民意同勇武缺一不可🤗
冇民意勇武人士只會比狗任打
冇勇武淨行都只會比政府無視

pish 快開2

怒推，唔好鬆懈

Push, 唔好中政府計！

2+3
for sure

事有分緩急 出師要有名 追究黑警責任要快！

[DEADLINE公投] 今 日 打 禮 賓 — 正評／唔 升 — 負評

等到G20完睇佢地玩咩花樣

大家記得登記做選民

好多分化post

推
槍口要對一！

非分化

agger

越黎越多分化post
建議暫時唔好比人註冊ac先

Push!!!

其實唔洗諗咁多
總知你唔係徹回
話撚知你係稻香開埋位請我飲茶都冇撚用

推 唔好亂啊大家！

推俾全世界睇

大家幫手係煲底傳消息

再嘈既話就輸

宜家政府態度靜落嚟

由得大家內訌同五毛入侵

遊行完咗

大家應該集中要政府正視台灣殺人案問題
因為呢件案係政府推逃犯條例出來的起源

而一直大律師或民主派都知道有其他方法解決件案

如果迫到政府正視處理件案
更加顯出逃犯條例係不必要

政府一直拖住唔處理等時效過
到時就又大把道理要再推逃犯條例

記住槍口一致對外

Pushhhh

希望每一位尋日有出到嚟遊行嘅戰友記住!

林鄭雖然道咗歉, 但政府係完全冇回應到我哋嘅訴求! 所以呢場仗係仲未完! 勿忘初心!

一定要軟(和平)硬(勇武)兼施先有機會贏到呢個無恥嘅港共政府!

軟攻爭民意! 硬攻逼政府! 一定要軟硬兼施先至有用!

推 香港人要團結一致

花少少時間照顧一下自己精神狀況

始終係我哋有我哋講，佢有佢做咁，係態度扮軟化啲咁解

最可怕係全民都疑鬼

被自己人誤會或篤灰最難受

我係前面殺敵擋敵
你係後面放火..

團結啊，香港人，各有各做

依家政府所有計劃有一個共通點
就係需要時間 時間耐左佢就會成功
所以唔好再拖 一定要盡快迫林鄭正面回應訴求

未完架！唔好前功盡棄，唔好唔記得仲有我地手足嘅遺願未完成！

p

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

請團結，並思考如何組織後續行動

下一步行動

Agger

pushhhhhhh 原來件事仲未完的

不撒不散！！！！

推！！

要有最後通諜呀!!!!!!!!!!!

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。